召喚泥水巴/裝修巴

小弟26歲
做飲食4年，因為屋企問題
想轉份高人工啲嘅工
上網睇泥水唔錯，因為身邊無人做裝修行業
所以會去報cic，但問題就嚟了！

砌磚批盪班 同 砌磚鋪瓦班
邊樣會對學徒起步會好啲或者認受性高啲？

唔踎得就唔好亂黎

都得嘅，係驚搬唔超包英泥

巴打做緊？

讀完出黎有個中工牌
不過人地都當你白紙 好多讀完cic出黎做乜柒都唔識
中工牌阿叔阿嬸都考到 要認可最少都有個大工牌

全日制短期課程讀完就中工？

短期課程入面會有個中工考試 合格就有中工牌

細佬我砌磚鋪瓦班
學左一年

砌磚鋪瓦班好d

cic呢d班通常會教埋大工考試既內容，但練習就係練中工考試，所以你讀完呢三個月最好就考埋大工先搵野做，唔好急於中工就出黎做，一來俾人當白紙，二來你做左之後冇時間去考返大工。